佢求我復合返...

結果我心軟復合左

um.....恭喜晒。